\include{Templates/Main}
\usepackage{mleftright}
\usepackage{pgfplots}
\usepackage{gensymb}
\newcommand{\titel}{Robotik - Übung 04}
\newcommand{\authors}{Christoph Graebnitz, Benjamin Zengin}
\newcommand{\tutor}{Zahra Boroujeni}
\begin{document}
\input{Templates/Title}
\section*{Aufgabe 1}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Pictures/uebung04/armlinks.png}
	\caption{Nach links gerichtet. Gelenkwinkel ($0.375\pi$, $0.125\pi$)}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Pictures/uebung04/armrechts.png}
	\caption{Nach rechts gerichtet. Gelenkwinkel ($-0.375\pi$, $-0.125\pi$)}
\end{figure}
\begin{figure}[ht]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Pictures/uebung04/armmitte.png}
	\caption{Nach oben gerichtet. Gelenkwinkel ($0$,$0$)}
\end{figure}
\section*{Aufgabe 2}

\subsection*{a)}

\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/uebung04/gazebo_rrbot.png}
	\caption{Veränderte Konfiguration mit \textit{rqt}}
\end{figure}
\pagebreak
\subsection*{b)}

\begin{figure}[h]
	\includegraphics[width=\textwidth]{Pictures/uebung04/tricycle.png}
	\caption{Dreirad in Gazebo}
\end{figure}

\section*{Aufgabe 3}
\subsection*{a)}
$R(Z,Y,X) = (\alpha,\beta,\gamma) = (-90\degree, -90\degree, 0\degree)$
\subsection*{b)}
$R(Z,Y,X) = (\alpha,\beta,\gamma) = (-90\degree, 0\degree, 90\degree)$
\subsection*{c)}
$R(Z,Y,Z) = (\alpha,\beta,\gamma) = (180\degree, 90\degree, 90\degree)$

\end{document}